Benz CLA250 or Audi A4?

小弟想換車，希望各位巴打比d 意見
新車計：
CLA250 $460k
A4 $350k
平時車一兩個人，鍾意跑下山享受操控性
想問紅磡車行d 售後係咪好差？